點解廢老會盲目撐大陸

今日食飯 聽到個50-60歲 應該係做地盤既廢老 係間茶記 大大聲聲咁講 「我個女入廣州「興林」大學 仲威撚過係香港入科大 科大邊有人識嫁」我即刻查一查個排名 搵唔到興林 可能我聽錯啦 咁我就搵廣州最好既大學排名啦 頭20同興林差唔多聲既只有暨南大學 我記得當時中六 好似12分就入到既大學 亞洲排名先百幾 你同我講佢勁過科大 你話勁過教大 能大 我都可能接受到 你個女讀緊間廢校呀 點解廢老都咁有信心講到大大聲

咁佢又無拿拿講 美國佬有咩野叻 咪白人主義 屌 ...我心諗白人主義同佢地叻唔叻冇關係 佢身邊既廢老同伴都話係呀係呀咁.....

我臨走同個fd大大聲講 暨南大學亞洲百幾名都幾勁
科大10名以內 依個report 一定係鬼佬想分化我地同大陸既關係 鬼佬正仆街

點解好似冇邏輯思考咁 好似溝通唔到 好得人驚

好想知個時英國對佢地做咗咩

撐還撐.. 真係信同美國差不多同LEVEL 先搞笑... 講緊科技, 太空, 軍事, 嗰D..

咁岩我都係, 隔離枱廢老係到講唔要民主自由, 要錢, 習大大好, 乜乜柒柒

又話香港年青唔識歷史唔睇書, 班盲毛唔知講緊自己

大9撚把喇呢啲香港人

點解可以咁大聲講啲唔係事實既事 果種自信 連登仔一定冇 唉

所以建制咩撚都唔駛做 自然就有大把人支持

暨南大學係大陸聽講算勁
但入去讀嘅香港人都係垃圾，因為香港人身份dse好低分都收

唉我都想問呢個問題，屋企住咗件盲目撐大陸嘅廢老仲撚慘

關咩建制事
大中華膠咪一樣

愛國嘅人一定有個共通點
就係心靈空虛 冇家人嘅愛 冇興趣 冇嘢做
要靠愛一個根本唔存在嘅虛構思想嚟滿足自己心靈 其實好悲哀
所以你唔可以針對佢呢點嚟鬧佢 呢個係佢嘅底線 如果你同佢拗佢會好defensive

真係唔明 明明有好多廢老係文革係身受其害，本身就比中共搞到死下死下先走來香港

尋日搭地鐵先聽到堆廢老講起新疆，話人地仇視我地漢人，成日想搞獨立

如果佢親歷其境，眼見自己嘅族人咁樣比人迫害法，仲講唔講得出呢番說話